有冇人覺得自己嘅存在真係多撚餘

內容1999冇pt 預左各位屌醒我

人越大，真係越覺得自己廢
懶 廢 毒 屎 悶
所有缺點都集合晒o係我身上
但自己又冇動力去改 做野又冇毅力冇恆心
我一路打依篇野 個腦都竟然可以唔肯接受唔肯面對自己就係廢物
一直諗D bullshit excuses去說服自己係有用
我依D真係可以叫做爛泥扶唔上柄
最慘係屋企人仲對自己好好
真係覺得好guilty 真係唔明點解屋企人要對自己咁好

自己本身體質差，體弱多病
簡單來講就係一條廢柴
又唔肯做運動
自細有哮喘 而家跑兩步係可以即刻上氣唔接下氣

成日都自以為聰明過人
但其實又蠢又頓 屌極都唔識醒
入U只係入到廢U 又唔係自己興趣
因為我頹撚到唔會對任何野有興趣
堂差唔多走晒咁滯
聽日要考試 竟然可以今晚先通頂黎自學
然後搞到入廢U都要有course Fail

知心朋友，來來去去得嗰幾個
眼見佢地而家事業有成
一方面係替佢地高興
另一方面 睇下自己
仲渾渾噩噩咁打埋D垃圾工
有時真係會諗 自己究竟o係度做緊咩
本身自己講野已經悶到仆街 見識又唔多
過多一兩年 佢地應該會傾緊買咩車買咩樓好
到時自己仲更加搭唔到嘴

自己有個心儀女仔，佢平時對人好nice
可以話係天使般嘅存在
但係佢都要憎到我仆街
可想而知，我份人係有幾難相處
有幾咁乞人憎
我明知同佢冇可能
仲要o係度FF有奇蹟發生 唔知o係度等乜9
不過
就算可以消除佢對我嘅憎恨
就算上天俾份禮物我 令我可以同佢一齊
依照我上述情況 我都只係會害左佢
女仔青春好寶貴 我俾唔到幸福人
真係應該收收皮先，唔好o係度獻世

一直也不願以脆弱一面示人，看似堅強，其實也只是逞強

我只是廢物中的廢物，回收都唔會有人要

d人成日同我講天生我才必有用 但係做左咁多年人 我真係唔知我有咩才 乜都唔掂

加下油啦

我係名符其實的廢才

起碼你入到廢U同有幾個知心朋友

垃圾表示岩岩畢業依家連工都未搵到

冇我地存在點顯得人地

55

你咋 唔好拉我落水

你既存在係為咗突顯別人出色

打咁大篇文咪又係想人安慰你
收皮啦
知道自己問題係邊
又唔去改 代表無人幫到你
其他人最多只係可以提醒下你
最後要行動都係要靠自己

起碼你有真心朋友

係嘅

尋找同路人 共勉之